明年今日 無晒啲5p

比我屌死晒 連登终於清靜

5p獵人屌死啲5p

我真係好中意連登

邊間教會？

btw 屌柒5p，你我有責

收皮拉 ching
禾地永在牙😝

屌你老母 5p